屌你老母 拆你班垃圾元朗牛屎佬祠堂

訓醒見到元朗咁撚大單野真係好撚嬲
甚至係度見到依度有因為受到壓力而想去del post既兄弟

遲啲就燒撚曬你哋啲田

拆埋你祠堂

放火燒曬你哋啲山

屌哂你班牛屎佬老母

你地同班警犬一樣架咋 打得咁爽 唔撚洗還？

任推唔驚

我唔撚驚要del post
推
屌你老母牛屎佬

呢個POST好邪惡
大家千其唔好放火

以為自己人多好撚惡？
官逼民反唔夠 一堆有牌爛仔唔夠 要再搵班無牌既爛仔？
屌你老母 依個極權政府做埋咁多閪野 人民越嬲 力量就越強
面對咁既極權 人神共憤

屌哂你班撐警既傻閪

推

推呀屌

上環開槍單野各位手足都要睇
但元朗班撚屌都唔可以放過

蕭若元

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

上環係主線
但支線班撚樣比人打到咁 依家大把人都嬲到仆街
係醒左既 已經醒左 大把人會想出一分力
黑社會大撚哂？ 黑警大撚哂？
屌你老母
香港係人民自己既 唔係你班垃圾想點就點

仆街嬲得制打錯字

支線班手足比班撚樣打到咁

香港人既本土意識係極其強大
依個賤種極權政府最怕既就係我地依種本土意識
佢越驚 我地就越要撐住
越要宣揚出去 互相幫助 互相支持

佢驚我地下一代繼續係咁咩？
咁我地繼續要好好教育我地既下一代
咩野叫批判思考 好好去睇清楚真相
不畏強權

黑警我繼續屌你老母閪 屌你老婆個閪 屌你條女個閪 屌埋你個女個閪
禍必及全家
大把手足慢慢排隊屌
有人唔做去做狗？
今時今日都仲唔辭工抵撚你死

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

仆你個街錢就識收
公共秩序唔撚洗理？
人地反你你就由佢比人打？
屌你老母咁你走埋去做黑社會一齊打呀麻笨柒
當差把撚？

推爆你
屌你老母

極權政府令到人民憤怒
反抗係必然
多謝政府令咁多人connect
我地要繼續connect落去
一直抗議落去
不畏強權
沒有暴徒
只有暴政

元朗果堆白衫佬就暴徒啦仆街冚家產

推撚爆 屌老黑+黑警老母

722

人民就係力量
大家要記住